山齊士(山神)點睇班隊友唔肯比波佢

以前睇唔起阿仙奴隊友 而家曼聯隊友直情睇唔到佢

唔係講笑 曼聯d文化真係好仆街
連加特 普巴成日恰盧卡古
又hea踢又剩
之前都覺得領隊鐵腕不近人情
而家見到呢隊曼聯真係認同要搵個費sir翻黎炒曬呢班友出去
成班二線料 性格仲仆街過皇馬班大爺

因為50萬掛